印度女部長倡「以暴易暴」：受害人面前倒吊毆打施暴者

印度不時傳出強暴案，性罪案屢禁不止，更因而被掛上「強姦大國」的惡名，治安問題備受關注。水利部部長巴拉蒂（Uma Bharati）周五（10日）針對這個問題發表驚人言論，指警方處理強暴案件時，應該要在受害人面前，倒轉吊起施暴者嚴刑拷問，直至強暴者請求受害人原諒為止。

巴拉蒂是印度人民黨（BJP）成員，過去多次發表具爭議性的言論，這次也不例外。周五出席北部城市阿格拉（Agra）的集會時，她提到去年7月北方邦一對母女被多名男子集體性侵並拖出汽車一事，指案件並沒得到公正的裁決。她表示：「（警察）必須倒轉吊起強暴者，揮拳毆打他們，然後用鹽和辣椒放在他們的傷口上，直至他們尖叫為止，受害人要看着整個過程。」

要求警方行私刑遭反對

巴拉蒂透露她於2003至2004年擔任中央邦首長期間，曾要求當地警方執法時這樣做。她憶述：「我告訴警察們要倒吊強暴犯和大力毆打他們，要他們大叫痛。我安排受害人隔着警局的玻璃窗觀看過程。當時有警察對我的建議提出反對，我告訴他：『那些犯下兇惡行為的人不能擁有人權，必須把他們的人頭斬下來。』」

SM上腦？

讚成

多鳩餘, 喺佢地啲咁嘅國家咪又係變成警察貪污行私刑扮執法, 有錢人照脫罪窮人倒吊含撚
佢以為佢地國家強姦案多係因為刑罰唔夠重?

垃圾國家只能用垃圾方法

女部長好快比人姦殺碎屍

咁都姦得落

有錯？

捉撚到先算啦 幾多hit and run都捉唔番呀

最後會變成菲律賓咁
用私刑老屈敲榨